大專生想要無限上plan

請報價

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

※(大專生)快閃1000m光纖優惠※
送足本版MOOV(無損音樂)
及 VIU 升級會員 (下載影片)。
<<<優惠隨時停止->>>>
※接受先登記入線(*可等您一年才著單生效，不會重疊你舊台合約)。
歡迎 Ws 6545 7067 查詢。
閣下可安裝©Telegram，我係 HKTfungirl
Pm me, thanks✔